$2000 budget 求無線藍芽headphone

sennheiser 4.50 btnc好似幾好，有冇其他推薦

westone wx?

Sony wf1000x
仲要有埋主動降噪

Headphone唔係細耳機

1000x m2

sony wh-1000xm2